［文宣］有關二十一號嘅焦點

依家一盤散沙嘅其中一個原因係因為我地焦點散左，市民冇左一個逼切嘅原因同理由出黎

原本四大訴求
1.撤回逃犯條例修訂
2.取消暴動定性
3.釋放被捕人士
4.追究黑警責任

1.撤回逃犯條例修訂
其實如果佢依家夠膽重推，一定多過200萬人上街，一定更多人發夢去衝，國際社會一定會睇唔過眼。短期內，我要強調係短期內，佢係唔會再推呢個修訂。 再加上有好多市民開始認為林鄭只係唔方便講撤回，其實依家已經當係撤回左。
我地要諗嘅就係，我地係咪仲要用反送中去做我地嘅第一訴求，呢個訴求會唔會其實已經得唔得市民嘅認同？值得討論。

2.取消暴動定性
警務處長語言藝術話得五個人暴動，有好多市民都不滿，咁即係話每人平均食三十粒催淚彈，四粒子彈。另外有律師指出，就算佢話五個人係暴動罪，咁其實同定性成件事係暴動冇分別。
我地要諗嘅就係，係咪應該將呢個訴求發大黎搞，做更多嘅宣傳。而2-4入面，依個訴求亦都係可行性最大。

3.釋放被捕人士
琴日無條件放左八個人，但有議員指出係可以隨時拉返，文宣組係咪應該要係依方面多加宣傳？令更多市民了解真相。同埋係咪應該要指出我地一個都不能少，去振奮士氣呢？

4.追究黑警責任
依個係人神共憤嘅野（講緊嘅係就算中遊派都好嬲黑警），開槍爆頭，打鬧記者，150粒催淚彈... 文宣係咪應該開始要再提下啲黑警有幾黑？等大家有一定嘅怒氣值去出黎。

推

push

我覺得應該將解除暴動定性放首位
之後就放人
第三追究黑警
最後先係撤回

明白義士被捕好慘
但今日放你出黎, 他日又用番暴動罪黎告又係仆街
政府好興等人民無再留意件事就郁手

推啦 各位巴絲打講下意見
集中, 目標一致, 做左二十號二十一號既野先
選舉, 真普選, 蛇齋餅糭係之後既事

推post 係好, 但都俾下意見, 依加未有結論, 一味推post 都係唔會有結論

支持

如果再用反送中做焦點 未必再受廣大市民支持

如果用黑警嘅武力做焦點 會令市民更同情年輕人

第三點同第四點做主打啦。

同埋即刻少左好多人出都唔緊要，今次應該得返最核心既抗爭者會出現。

而且千萬要避免有衝突，當日點都唔係一個決戰既時機。

推 當大家都好攰嘅時候，我地更需要一個強而有力嘅原因去繼續行落去，可以係義士嘅以死相諫，可以係唔辜負被捕嘅義士..

好多好多原因，但係香港人係善忘，所以先要靠大家同文宣組去提其他人: 其實要出黎嘅原因一直都喺到，只係我地唔記得左

我認同依個順序，原因如下:

暴動定性同埋放人有絕對嘅逼切性。

而追究黑警，就有極大嘅民意基礎，我地打住為受傷者申冤嘅旗號，絕對係一個強而有力嘅原因俾市民去出黎。

係呀 , 義士點都唔應該俾人用暴動黎告

認同，另外行動地點需唔需要轉？星期五立法會唔審明日大嶼，會唔會去律政司或者警總好啲？

pish

阻一阻你個post, 有d提議，認同請幫手推post：

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

送中其實大家口講唔接受，好多都默默接受，諗住等佢再推先再反過。所以我覺得暴動論+不追究重要，一來唔可以睇住義士俾人拉，二來佢唔撤回=會秋後算賬，入到=以後唔駛野餐。之後係警方過份武力，因為佢單單野都有軟到少少唯太呢單死口唔認，堅持係適當，明顯想提高條底線下次跟足呢種程度嚟打！